[突發] 日本「京都動畫」公司工作室被縱火 據報增至10死近40人傷

日本「京都動畫公司」位於京都伏見區的工作室，懷疑被人縱火，共同社引述警方表示，增至最少10人死亡，近40人受傷。警方拘捕一名41歲男子，懷疑他在現場淋潑汽油。

事發在當地早上大約十時半，有目擊者說，工作室傳出爆炸聲，之後見到二樓及三樓有火光冒出，濃煙升上半空。亦有目擊者表示，疑犯當時一邊點火，一邊大叫。當局派出30架消防車及救護車到場救援，疑犯同樣受傷送院。

京都動畫公司在1981年成立，擁有大約160名員工，公司曾經製作多部著名動畫，包括《涼宮春日的憂鬱》、《K-ON！輕音少女》等。

留名睇 毒撚真係好恐怖

燒咗人間公司咪以後冇得睇

業界良心

check 下施君龍有無去日本

邊條仆街

好輸

改叫「haters 真係恐怖」好好多

點解?點解?點解? 鐘意 Violet Evergarden…
Kyoani 係好公司。佢哋搞 light novel 比賽，嬴咗就幫作者畫動畫。
傷心。

大家都唔好玩火。

13個啦

點解要係京都

推

全部都係紙。 一燒係上黎 火勢去得好快

真係好心痛

佢d動畫陪住我長大

有心製作 高畫質

Clannad睇到喊

毒撚真係好恐怖